（推到完場）6.15 全民黑衫 白絲帶

全民黑衫 白絲帶
悼念梁凌杰義士
時代革命第一位犧牲者

推

push

悼念係心咪得囉 成日做埋啲多餘野送頭

推，唔係一陣又有人話宣傳唔夠

［置頂行動］請改用網上遊行避免送頭

推呀推

Push

參加唔到，可唔可以悼念前去獻花

當然可以 大家盡做

繼續宣傳，集氣

push!!!!!!

行動post冇人推